facebook做資料審查， 封鎖社會運動資訊流通？

我個friend開咗一個facebook account， 冇加friend， 淨係加曬蘋果日報， 立場新聞哥啲, 一開facebook就齊曬所有最新資訊， 要直播有直播， 要評論有評論， 又六月開始到前兩日都冇咩問題， 好鬼方便。

但係呢兩日突然間個首頁所有同抗爭活動有關嘅嘢都顯示唔到， 淨係顯示到生活娛樂資訊, 我試過幫佢剷曬生活娛樂嗰啲嘢之後， facebook當佢冇加過任何嘢， 首頁空白一片， 要睇嘅話要search返 香港蘋果日報 ， 入到專頁裏邊先可以睇得返近日嘅資訊, 佢開新account就迫人要影大頭, 究竟facebook依家係咪做緊資訊審查定係點？

佢冇喺上邊講過任何仇恨性言論， 應該咁講，佢係ROM。

跪求巴打絲打解答

唔G係咪藍絲report定點
台灣嗰邊唔少人分享香港情況
分享台灣總統選舉乜乜乜
都有好多比人report左

無朋友無盛會唔會當你係假AC?我呢邊因為係用番自已多年既AC，無乜野睇唔到，係有時會怪怪地好幾個熱門黃谷要自已入去睇，唔會自動更新SHOW出黎

facebook係都block咗啲藍絲打手先啦, 好磨菇

不過總之唔該曬先

佢就係咁， 佢都係舊account，用咗好多年， 依家退所有嘢都要入去專頁先睇到， set完置頂都搞唔掂

Me too。千年acc ，有frd
呢排係睇唔到有關運動嘅資訊